【明日大愚】七環團促政府撤回明日大嶼計劃

環保觸覺、守護大嶼聯盟等7個環保團體發表聯署聲明，要求政府撤回「明日大嶼」計劃，重新諮詢市民對土地選項的意見。

有關環團認為，「明日大嶼」的填海計劃具爭議性，應該撤回及要先發展棕地。他們又批評政府一直以「數夠票」的模式，在立法會強推具爭議的工程項目，令民怨累積。

環保觸覺義務總幹事譚凱邦表示，特首林鄭月娥必須聆聽民意，否則年輕人的示威行動將只會升級。